點解近依幾年年宵都好似無以前咁吸引

硬係覺得無以前咁多野睇，咁有氣氛。
今年見到公仔仲要一隻都無衝動想買，點解會咁呢。

係人大咗，的確搞得差咗，定係成日認著係淘寶嘢唔想買

因為人愈大愈見識到呢個社會既醜惡
細個識鬼侵權定淘寶野
見到得意就想叫老母買架啦

但年宵好多女睇

你冇女

你以前又無電腦 又無電話 梗係吸引d嫁

啱啱同女朋友行完維園

本身都有習慣每年買一隻個年嘅公仔，今年直情揀唔落手

從來都唔覺得吸引
有記憶以來都冇去過

維園好撚多人sell濕鳩產品同老翻
同上一個豬年爭勁遠 當年都買咗唔少嘢

12年都記得？

細個個陣覺得好好行
有冇人記得以前年宵係點
我淨係記得以前比較多檔口係賣傳統風車
通常都會買返個 宜家少左好多檔了

係！ 今日去維園得一兩檔核突風車

當年佢啲產品幾有創意 多豬主題
今年全部嘢唔關事